กับคำว่าคำว่าคิดค้นหาวิธีใช้ประโยชน์จากสิ่งมีชีวิตใต้น้ำและวัตถุต่างซึ่งเมื่อนำคำว่าซึ่งแปลว่ามหาสมุทรที่มาที่แปลว่าหยั่งรู้บนเครื่องประกาศวันวางจำหน่ายแล้ว
ผจญภัยที่เกี่ยวการดำน้ำและสำรวจใต้ทะเลลึกพบกับหุ่นยนต์เพื่อนรักภายใต้มหาสมุทรอันกว้างใหญ่นี้เราจะได้พบกับสภาพแวดล้อมใต้ทะเลงามมาช่วยในการผจญภัยของเรามารวมกันจะกลายเป็นมีที่มาจากภาษาโบราณแห่งหนึ่งสิงหาคม
เกมผจญภัยสำรวจใต้ทะเลลึกเปิดตัวครั้งแรกเมื่องานเปิดตัวเกมเป็นผลงานแรกของค่ายเป็นเกมและและโดยจะวางจำหน่ายวันที่ในปีได้สำรวจถ้ำใต้น้ำและโบราณสถานต่าง–“ab”“zu”“มหาสมุทรแห่งภูมิปัญญา”Abzû
Abzû
Abzû
Abzû
Abzû
E3
Games
Giant
Giant
IGN
PC
Person
Playstation
Squid
Squid
Third
